支爆！支那五大銀行前3季獲利大幅衰退8.73% 營運壓力增

根據中國工商、中國農業、中國建設、中國銀行及交通銀行等5大銀行集團的財報，今年
前3季的稅後淨利（歸屬母公司股東淨利，下同）合計為7982.65億元人民幣（下同），年
減率8.73%。

其中中國工商銀行淨利為2286.75億元（年減率9.15%），排名第1；排名第2是中國建設銀
行（2058.32億元，年減率8.66%）；排名第3是中國農業銀行（1653.35億元，年減率
8.49%）；排名第4是中國銀行（1457.11億元，年減率8.69%）；排名第5是交通銀行（
527.12億元，年減率12.36%）。

唔怕，有香港國際凍結中心回血

又FF支爆

拎晒去填數

大愚抽緊血，好快就有！

抽哂都頂得幾個月only

上市上市上市
基建基建基建
加稅加稅加稅
割菜割菜割菜

唔計！

太飛機文，變蝕錢再出post，ok?